你人工幾多成畀左去 生活必需支出？

大約4成 租、雜費、家用 算唔算多？
冇樓 冇公屋 屋企租樓所以會幫手畀租
今年又加7.5%租

100

下 冇哂錢洗？

淨係租都差唔多係3成人工 計埋其他雜項起碼夾埋六成

我指計埋其他開支
淨係水電煤+日用品果d 應該好平

3k食飯+搭車 無其他了

如果我淨租就over 3K

家用，醫藥費，就黎一半了

幸福⋯⋯ 我都想

4k 交通食飯 5k 家用 1k 自己零用